電台戰線我地係咪放棄咗了？

嘩聽自由phone聽到耳都側埋

個女人話而家出街都唔知邊d係示威者邊d係壞佢

混為一談咁

打返上去話近排啲劫案都係休班警做

仲有如果唔係黑警唔捉賊，點會愈嚟愈多